Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Вибираю місце з проєктом, відкриваю там гіт баш, вписую наступні команди:
git clone посилання
git add .
git commit -m "Initial commit"
git push -u origin master
Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Вибираю місце з проєктом, відкриваю там гіт баш, вписую наступні команди:
git init
git remote add origin посилання
git add .
git commit -m "Initial commit"
git push -u origin master
